到底毒品恐怖定係空虛恐怖？

吳彥祖都答唔到既問題 有冇人答到？

空虛嘅毒品

激烈的海膽